阿哥爭財仔錢之後走咗佬

我老豆老母一早離咗婚，我跟老母，阿哥跟老豆，所以咁多年嚟都冇乜點聯絡過，冇乜親情可言
仆佢個街，原來佢由十幾歲開始賭到宜家，早排借埋借埋成三四十間財仔
每間借少少，夾夾埋埋都成幾十萬
老豆又戇鳩，十幾年嚟都幫佢還咗唔少，宜家仲爭緊銀行幾廿萬
班財仔宜家成日打電話嚟騷擾，又話要搵上門
屌佢老母，都唔知係佢出賣咗我定班收數佬咁撚勁，關係咁疏都搵到我啲資料
條仆街仔宜家走撚咗佬，換埋電話卡，冇人搵到佢
班財仔話要搵南亞仔嚟收數喎

唔電話錄音跟住備案？

係咪搵左你做擔保人呀 如果係就走唔甩架喇 一係幫佢還 一係老破 有D咁嘅屋企人真係慘 辛苦你喇巴打

宜家都打算咁做，唉，本身佢地whatsapp話要搞屋企嗰陣我都想報定警先架喇，老豆又話要等佢地真係搞咗之後先報警

佢應該係搵咗老豆同佢擔保，但係班財仔之前send message嚟嗰陣直頭有哂全部人資料，包埋啲姨媽姑姐堂細佬都唔知係條仆街出賣咗我定係啲財仔真係咁神通廣大搵到我

我阿哥都係咁樣走左去 已經半年了 的確係好難捱 最仆街既係寫埋其他親威既名 搞到我成家眾叛親離 陷家剷咁制 慢慢捱 頂過去啦 切記切記唔好比任何錢 佢地上門後報警就得 基本上佢地比咩訊息你你都唔洗覆唔洗睇 共勉之吧

巴打阿哥最尾有冇返屋企？
搞到啲親戚真心仆街我夜晚都唔敢自己返屋企

班友唔會搞到你 唔洗驚 最緊要唔好比佢見到你個樣 唔好同佢地有對話就得 千其唔好比佢地言語激親 親戚果度你預左無架啦 有得道歉既道左先啦 記住財仔最勁就係煩 會係咁煩鳩你地 但你地根本就唔係借錢果個 又洗咩驚佢地 有咩事報警啦 最好係門口裝隻眼仔

我哥三個月前番左黎。

邊個出賣你地資料都好明顯啦
借財仔除左擔保人仲要有聯絡人，刮唔到債仔就煩個聯絡人聯絡個債仔
記住！聯絡人係冇承擔債務既責任
電話收數佬有冇講得出你住邊？冇就不停打返過去通知佢地，你都搵唔到個債仔，佢打一次電話你就打夠半個鐘，好快成個世界安靜晒

搞著嘅基本上都係我老豆嗰邊啲親戚，我都唔鬼識佢地
嚴格嚟講我先係關係最疏嗰個啲電話打嚟嗰陣第一個反應係關我撚事
但我淆底冇講出聲

佢條仆街賣撚哂我地之後自己拍拍蘿柚走咗去
就算啲南亞仔唔搵佢，第日我見到佢都打柒佢

唔會上門，最多大9你

咁更加唔洗再理 唔好再聽啦 再驚就轉電話號碼 同埋當無左個阿哥啦

細個老豆老母未離婚嗰陣條粉腸已經試過爭大耳窿錢（佢大我好多）
屋企比人淋油，又痴大字報

留比警察丫， 你話同佢冇左關係就得。

問問警察意見， 可能要斷絕父子關係先。

打比警察吹下水， 會安全好多，
同999吹呢d野冇乜所謂， 唔駛在意。
或轉界社工

D收數佬係好勁

唔知點解佢地有埋欠債人親屬嘅電話同地址

佢地有方法查到

佢地之後會不斷寄信 上門 打電話搵人

信就比看更 話無此人 看更識點處理

上門會敲你門 你驚就唔好開門 佢過一陣就走

你唔驚嘅就同佢講依到無依個人 對方開工時通常有部錄音機 錄住佢有敲你門 你開門同佢對話佢都會全程錄底 佢要交差 好睇對方係咩心態 如果對方只係「打份工」嘅 上黎幾次無人應門/同佢講無依個人 就唔會再黎

電話就cut 固網電話 手提號碼換到號碼就換

Hi絲打，介唔介意留個tg，我屋企人差人好多錢，好迷惘，想問你意見 piz!